[ShittyU] 城大回應？？？

城大回應

各位同事、同學和校友：

校長和管理層一直密切留意香港社會近兩個月來的民情發展，曾經強烈呼籲政府考慮社會整體的福祉，回應學生的訴求。

校長尤其擔心學生的安全，也十分關心大家的憂慮，為此曾經取消休假，帶領學校各方面，動員為學生提供適當支援。除了透過不同渠道瞭解社會大眾的訴求外，管理層亦主動跟學生溝通和接觸，透過坦承對話，交換看法。同時，校方與不同學生組織24小時保持聯繫，並鼓勵大家如有求助隨時聯絡學校，其中包括學務長崔永康教授及學生發展處團隊。

至於學生的行為，大學一向遵從既定程序和校規，不必多慮。新學年即將開始，敦請政府作出適當回應，讓大家可以平復心情，過一個好的假期，迎接新學年的挑戰。

袁國傑教授
傳訊及公關處署理處長
2019年8月4日

CityU’s response

Dear Staff, Students and Alumni,

The university management and the President have been closely keeping track of what is going on in Hong Kong in the last two months. We have also called on the government to respond to our students’ requests for the welfare of the entire Hong Kong community.

The President is particularly concerned about the safety of our students and the worry people have. He has cancelled his personal leave and returned to CityU in order to lead the concerted efforts involving various departments to provide necessary support to the students. The management has not only kept itself well-informed of the public demands through multiple channels, but also initiated communication and contact with the students, exchanging views with them through candid dialogue. At the same time, the University is in touch with different student organisations around the clock and has encouraged them to contact the University immediately if in need, including the Dean of Student, Professor Eric Chui, and Student Development Services.

As for the students’ behaviour, it should not be a matter of concern as the University has always acted according to existing regulations and rules. The new school year is about to begin. We urge the government to respond to social demands so that emotions of all sides can calm down and enjoy a relaxing holiday before we welcome the challenges of the new school year.

Professor Richard Yuen Kwok-kit
Acting Director of Communications and Public Relations Office
4 August 2019

講人話
屌你

篇野講左乜

唔知回應乜鳩

至於學生的行為，大學一向遵從既定程序和校規，不必多慮。新學年即將開始，敦請政府作出適當回應，讓大家可以平復心情，過一個好的假期，迎接新學年的挑戰。

叫政府回應

做乜鳩?

又係你個楊建文

佢都取消休假呀，教大隻仁良堅持放假，班人係味仲要放過佢

心繫 AC1

你個can 好撚難食

轉咗新野 又貴又難食